有冇人睇過 網上攻略大圖鑑

遊戲短評

亞視唯一存在價值

有

成日睇

好懷念

童年回憶
冇家用機,睇完當自己玩左

隔一排就有人POST

好撚正
果隻電腦人跳住舞轉個mon過黎仲記得

仲記得果2個旁述把聲